
USE CASE 
- faut il se focus sur le user, sachant qu'il existe 3 applications distinctes (user, drive, partner)??
	User et ce qui implique les autres parties qui sont liés indiquer que c'est user.


CLASS
- faut il ajouter une classe payment? il aime bien

ETATS TRANSITION

 

SEQUENCE